返D專業既工真係可以返到有精神/抑鬱病

然後你會話專業既工都有

但我覺得相對少D

覺得炸，屌細力D

????

樓豬好明顯已經有精神病

Upmud9

非專業先岩

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有咪有lo

樓豬鐵板和牛JAR JAR 聲D FD?